<resources>

    <string name="app_name">Univents</string>
    <string name="facebook_app_id">696143180856191</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb696143180856191</string>
    <string name="updates_notification_channel_id">UPDATE3152ID</string>

    <string-array name="app_creator_members">
        <item>Jonas Ernst(2089197)</item>
        <item>Tim Eichinger(2089449)</item>
        <item>Timon Lorenz</item>
    </string-array>

    <!--Drawer Toggle-->
    <string name="OPEN">open</string>
    <string name="CLOSE">close</string>

    <!--Button Text-Values-->
    <string name="text_btn_login">Anmelden</string>
    <string name="text_btn_register">Konto erstellen</string>
    <string name="create_account">Account erstellen</string>
    <string name="t_private">Privat</string>

    <string name="data_protection"><![CDATA[

            <h2>Datenschutzerklärung</h2>
            <p>Personenbezogene Daten (nachfolgend zumeist nur „Daten“ genannt) werden von uns nur im Rahmen der Erforderlichkeit sowie zum Zwecke der Bereitstellung eines funktionsfähigen und nutzerfreundlichen Internetauftritts, inklusive seiner Inhalte und der dort angebotenen Leistungen, verarbeitet.</p>
            <p>Gemäß Art. 4 Ziffer 1. der Verordnung (EU) 2016/679, also der Datenschutz-Grundverordnung (nachfolgend nur „DSGVO“ genannt), gilt als „Verarbeitung“ jeder mit oder ohne Hilfe automatisierter Verfahren ausgeführter Vorgang oder jede solche Vorgangsreihe im Zusammenhang mit personenbezogenen Daten, wie das Erheben, das Erfassen, die Organisation, das Ordnen, die Speicherung, die Anpassung oder Veränderung, das Auslesen, das Abfragen, die Verwendung, die Offenlegung durch Übermittlung, Verbreitung oder eine andere Form der Bereitstellung, den Abgleich oder die Verknüpfung, die Einschränkung, das Löschen oder die Vernichtung.</p>
            <p>Mit der nachfolgenden Datenschutzerklärung informieren wir Sie insbesondere über Art, Umfang, Zweck, Dauer und Rechtsgrundlage der Verarbeitung personenbezogener Daten, soweit wir entweder allein oder gemeinsam mit anderen über die Zwecke und Mittel der Verarbeitung entscheiden. Zudem informieren wir Sie nachfolgend über die von uns zu Optimierungszwecken sowie zur Steigerung der Nutzungsqualität eingesetzten Fremdkomponenten, soweit hierdurch Dritte Daten in wiederum eigener Verantwortung verarbeiten.</p>
            <p>Unsere Datenschutzerklärung ist wie folgt gegliedert:</p>
            <p>I. Informationen über uns als Verantwortliche<br>II. Rechte der Nutzer und Betroffenen<br>III. Informationen zur Datenverarbeitung</p>
            <h3>I. Informationen über uns als Verantwortliche</h3>
            <p>Verantwortlicher Anbieter dieses Internetauftritts im datenschutzrechtlichen Sinne ist:</p>
            <p><span style="color: #ff0000;">Musterfirma/Musterunternehmer<br>Musterstraße 1<br>12345 Musterstadt<br>Deutschland</span></p>
            <p><span style="color: #ff0000;">Telefon: Telefonnummer<br>Telefax: Faxnummer<br>E-Mail: muster@mustermail.xy</span></p>
            <p>Datenschutzbeauftragte/r beim Anbieter ist:</p>
            <p><span style="color: #ff0000;">Maxie Musterfrau&nbsp;</span></p>
            <p><span style="color: #ff0000;">[nachfolgende Angaben sind zu ergänzen, sofern ein Externer Datenschutzbeauftragter bestellt ist]</span></p>
            <p><span style="color: #ff0000;">Musterstraße 1<br>12345 Musterstadt<br>Deutschland</span></p>
            <p><span style="color: #ff0000;">Telefon: Telefonnummer<br>Telefax: Faxnummer<br>E-Mail: datenschutz@mustermail.xy</span></p>
            <h3>II. Rechte der Nutzer und Betroffenen</h3>
            <p>Mit Blick auf die nachfolgend noch näher beschriebene Datenverarbeitung haben die Nutzer und Betroffenen das Recht</p>
            <ul>
            <li>auf Bestätigung, ob sie betreffende Daten verarbeitet werden, auf Auskunft über die verarbeiteten Daten, auf weitere Informationen über die Datenverarbeitung sowie auf Kopien der Daten (vgl. auch Art. 15 DSGVO);</li>
            <li>auf Berichtigung oder Vervollständigung unrichtiger bzw. unvollständiger Daten (vgl. auch Art. 16 DSGVO);</li>
            <li>auf unverzügliche Löschung der sie betreffenden Daten (vgl. auch Art. 17 DSGVO), oder, alternativ, soweit eine weitere Verarbeitung gemäß Art. 17 Abs. 3 DSGVO erforderlich ist, auf Einschränkung der Verarbeitung nach Maßgabe von Art. 18 DSGVO;</li>
            <li>auf Erhalt der sie betreffenden und von ihnen bereitgestellten Daten und auf Übermittlung dieser Daten an andere Anbieter/Verantwortliche (vgl. auch Art. 20 DSGVO);</li>
            <li>auf Beschwerde gegenüber der Aufsichtsbehörde, sofern sie der Ansicht sind, dass die sie betreffenden Daten durch den Anbieter unter Verstoß gegen datenschutzrechtliche Bestimmungen verarbeitet werden (vgl. auch Art. 77 DSGVO).</li>
            </ul>
            <p>Darüber hinaus ist der Anbieter dazu verpflichtet, alle Empfänger, denen gegenüber Daten durch den Anbieter offengelegt worden sind, über jedwede Berichtigung oder Löschung von Daten oder die Einschränkung der Verarbeitung, die aufgrund der Artikel 16, 17 Abs. 1, 18 DSGVO erfolgt, zu unterrichten. Diese Verpflichtung besteht jedoch nicht, soweit diese Mitteilung unmöglich oder mit einem unverhältnismäßigen Aufwand verbunden ist. Unbeschadet dessen hat der Nutzer ein Recht auf Auskunft über diese Empfänger.</p>
            <p><strong>Ebenfalls haben die Nutzer und Betroffenen nach Art. 21 DSGVO das Recht auf Widerspruch gegen die künftige Verarbeitung der sie betreffenden Daten, sofern die Daten durch den Anbieter nach Maßgabe von Art. 6 Abs. 1 lit. f) DSGVO verarbeitet werden. Insbesondere ist ein Widerspruch gegen die Datenverarbeitung zum Zwecke der Direktwerbung statthaft.</strong></p>
            <h3>III. Informationen zur Datenverarbeitung</h3>
            <p>Ihre bei Nutzung unseres Internetauftritts verarbeiteten Daten werden gelöscht oder gesperrt, sobald der Zweck der Speicherung entfällt, der Löschung der Daten keine gesetzlichen Aufbewahrungspflichten entgegenstehen und nachfolgend keine anderslautenden Angaben zu einzelnen Verarbeitungsverfahren gemacht werden.</p>

            <h4>Kundenkonto / Registrierungsfunktion</h4>
            <p>Falls Sie über unseren Internetauftritt ein Kundenkonto bei uns anlegen, werden wir die von Ihnen bei der Registrierung eingegebenen Daten (also bspw. Ihren Namen, Ihre Anschrift oder Ihre E-Mail-Adresse) ausschließlich für vorvertragliche Leistungen, für die Vertragserfüllung oder zum Zwecke der Kundenpflege (bspw. um Ihnen eine Übersicht über Ihre bisherigen Bestellungen bei uns zur Verfügung zu stellen oder um Ihnen die sog. Merkzettelfunktion anbieten zu können) erheben und speichern. Gleichzeitig speichern wir dann die IP-Adresse und das Datum Ihrer Registrierung nebst Uhrzeit. Eine Weitergabe dieser Daten an Dritte erfolgt natürlich nicht.</p>
            <p>Im Rahmen des weiteren Anmeldevorgangs wird Ihre Einwilligung in diese Verarbeitung eingeholt und auf diese Datenschutzerklärung verwiesen. Die dabei von uns erhobenen Daten werden ausschließlich für die Zurverfügungstellung des Kundenkontos verwendet.&nbsp;</p>
            <p>Soweit Sie in diese Verarbeitung einwilligen, ist Art. 6 Abs. 1 lit. a) DSGVO Rechtsgrundlage für die Verarbeitung.</p>
            <p>Sofern die Eröffnung des Kundenkontos zusätzlich auch vorvertraglichen Maßnahmen oder der Vertragserfüllung dient, so ist Rechtsgrundlage für diese Verarbeitung auch noch Art. 6 Abs. 1 lit. b) DSGVO.</p>
            <p>Die uns erteilte Einwilligung in die Eröffnung und den Unterhalt des Kundenkontos können Sie gemäß Art. 7 Abs. 3 DSGVO jederzeit mit Wirkung für die Zukunft widerrufen. Hierzu müssen Sie uns lediglich über Ihren Widerruf in Kenntnis setzen.</p>
            <p>Die insoweit erhobenen Daten werden gelöscht, sobald die Verarbeitung nicht mehr erforderlich ist. Hierbei müssen wir aber steuer- und handelsrechtliche Aufbewahrungsfristen beachten.</p>

            <h4>Mapbox API</h4>
            <p>Für Anfahrtsbeschreibungen setzen wir Mapbox API, einen Dienst der Mapbox Inc., 740 15th Street NW, 5 th Floor, Washington, District of Columbia 20005, USA, nachfolgend nur „Mapbox“ genannt, ein.</p>
            <p>Durch die Zertifizierung nach dem EU-US-Datenschutzschild („EU-US Privacy Shield“)</p>
            <p><a href="https://www.privacyshield.gov/participant?id=a2zt0000000CbWQAA0&amp;status=Active" target="_blank" rel="noopener">https://www.privacyshield.gov/participant?id=a2zt0000000CbWQAA0&amp;status=Active</a><u> </u></p>
            <p>garantiert Mapbox, dass die Datenschutzvorgaben der EU auch bei der Verarbeitung von Daten in den USA eingehalten werden.</p>
            <p>Rechtsgrundlage ist Art. 6 Abs. 1 lit. f) DSGVO. Unser berechtigtes Interesse liegt in der Optimierung der Funktionalität unseres Internetauftritts.</p>
            <p>Bei Aufruf einer unserer Internetseiten, in die der Dienst Mapbox eingebunden ist, wird durch Mapbox ein Cookie über Ihren Internet - Browser auf Ihrem Endgerät gespeichert. Hierdurch werden Informationen über Ihre Nutzung unseres Internetauftritts, einschließlich Ihrer IP- Adresse, an einen Server von Mapbox in den USA übertragen und dort gespeichert. Diese Daten werden zum Zwecke der Anzeige der Seite bzw. zur Gewährleistung der Funktionalität des Dienstes Mapbox verarbeitet. Diese Informationen wird Mapbox womöglich an Dritte weitergeben, sofern dies gesetzlich vorgeschrieben ist oder die Informationen durch Dritte im Auftrag von Mapbox&nbsp;verarbeitet werden.</p>
            <p>Die „Terms of Service“, die durch Mapbox unter <a href="https://www.mapbox.com/tos/#maps">https://www.mapbox.com/tos/#maps</a> bereitgestellt werden, enthalten weitergehenden Informationen über die Nutzung von Mapbox und über die von Mapbox erlangten Daten.</p>
            <p>Sofern Sie mit dieser Verarbeitung nicht einverstanden sind, haben Sie die Möglichkeit, die Installation der Cookies durch die entsprechenden Einstellungen in Ihrem Internet -Browser zu verhindern. Einzelheiten hierzu finden Sie vorstehend unter dem Punkt „Cookies“. Die Nutzung des Dienstes Mapbox über unseren Internetauftritt ist dann allerdings nicht mehr möglich.</p>
            <p>Zudem bietet Mapbox unter</p>
            <p><a href="https://www.mapbox.com/privacy/" target="_blank" rel="noopener">https://www.mapbox.com/privacy/</a><u> </u></p>
            <p>weitere Informationen zur Erhebung und Nutzung der Daten sowie zu Ihren Rechten und Möglichkeiten zum Schutz Ihrer Privatsphäre an.</p>

        ]]></string>

    <!--Toolbar titles-->
    <string name="toolbar_reg_steps">Schritt %d</string>

    <!--EditText hints-->
    <string name="first_name">Vorname</string>
    <string name="last_name">Nachname</string>
    <string name="email">E-Mail</string>
    <string name="repeat_email">E-Mail wiederholen</string>
    <string name="password">Passwort</string>
    <string name="repeat_password">Passwort wiederholen</string>
    <string name="orga_name">Organisationsname</string>

    <!--Intent Keys-->
    <string name="BOOLEAN_ORGA">orga</string>

    <!--Toast Messages-->
    <string name="confirm_data_protection">Der Datenschutzerklärung muss zugestimmt werden</string>
    <string name="fill_all_fields">Du musst alle Felder ausfüllen</string>
    <string name="no_valid_email">Das ist keine gültige E-Mail Adresse</string>
    <string name="emails_are_not_same">E-Mail Adressen stimmen nicht überein</string>
    <string name="password_not_valid">Passwort entspricht nicht den Vorgaben</string>
    <string name="passwords_not_same">Passwörter stimmen nicht überein</string>
    <string name="email_not_yet_confirmed">E-Mail Adresse noch nicht bestätigt</string>
    <string name="enter_log_in_data">Du musst deine Login-Daten eingeben um dich anzumelden.</string>
    <string name="cannot_encode_address">Deinem aktuellen Standort konnte kein Ort zugewiesen werden</string>
    <string name="no_events_city_found">Keine Events in diesem Ort gefunden</string>
    <string name="like_this_update">Dir gefällt dieses Update</string>
    <string name="press_back_again">Drücke ZURÜCK noch einmal um die Anwendung zu schließen</string>

    <!--Email-Sent Dialog-->
    <string name="email_verification_sent"><![CDATA[Wir haben eine Verifizierungs-Mail an <b>%s</b> geschickt]]></string>
    <string name="check_inbox">Überprüfe deinen Posteingang und bestätige deine Mail-Adresse</string>

    <!--Facebook log in-->
    <string name="go_on_with_facebook">weiter mit Facebook</string>

    <!--ProgressDialog Messages-->
    <string name="you_to_be_registered">Du wirst registriert....</string>
    <string name="you_to_be_logged_in">Du wirst eingeloggt....</string>

    <!--Menu Item titles-->
    <string name="account">Konto</string>
    <string name="profile">Profil</string>
    <string name="signout">Abmelden</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="search">Suche</string>
    <string name="map">Karte</string>
    <string name="my_events">Meine Events</string>

    <!--Keys for settings preferences-->
    <string name="PREF_KEY_THEME">theme_pref</string>
    <string name="PREF_KEY_NOTIFICATIONS">notification_pref</string>

    <!--Settings titles and descriptions-->
    <string name="dark_theme">Dark Theme</string>
    <string name="enable_dark_theme">Dark Theme für die ganze App verwenden</string>

    <!--Profile Strings-->
    <string name="prof_name">Name</string>
    <string name="prof_email">Email</string>
    <string name="prof_number">Telefonnummer</string>
    <string name="prof_edit_email_switch">Email Adresse öffentlich anzeigen</string>
    <string name="prof_edit_phone_switch">Telefonnummer öffentlich anzeigen</string>
    <string name="prof_edit_header">Profileinstellungen</string>
    <string name="switch_email_true">email true</string>
    <string name="switch_email_false">email false</string>
    <string name="switch_phone_true">phone true</string>
    <string name="switch_phone_false">phone false</string>

    <!--Notification text values-->
    <string name="update_suffix">Update:</string>
    <string name="like_it">Gefällt mir</string>
    <string name="notification_channel_name">Channel for Event Updates</string>

    <!--Firebase Cloud Messaging Keys-->
    <string name="KEY_FCM_EVENT_UPDATE_TITLE">eventUpdateTitle</string>
    <string name="KEY_FCM_EVENT_UPDATE_MESSAGE">eventUpdateMessage</string>
    <string name="KEY_FCM_EVENT_UPDATE_EVENT_ID">eventId</string>
    <string name="KEY_FCM_EVENT_UPDATE_ID">eventUpdateId</string>
    <string name="KEY_FCM_EVENT_UPDATE_EVENT_TITLE">eventTitle</string>

    <!--Keys for Firebase-->
    <string name="KEY_FIREBASE_COLLECTION_USERS">users</string>
    <string name="KEY_FIREBASE_COLLECTION_EVENTS">events</string>
    <string name="KEY_FIREBASE_COLLECTION_EVENT_UPDATES">updates</string>

    <string name="KEY_FIREBASE_USER_ID">userId</string>
    <string name="KEY_FIREBASE_USER_FIRSTNAME">firstName</string>
    <string name="KEY_FIREBASE_USER_LASTNAME">lastName</string>
    <string name="KEY_FIREBASE_USER_EMAIL">email</string>
    <string name="KEY_FIREBASE_USER_IS_ORGA">orga</string>
    <string name="KEY_FIREBASE_USER_ORGA_NAME">orgaName</string>
    <string name="KEY_FIREBASE_USER_DESCRIPTION">description</string>
    <string name="KEY_FIREBASE_USER_PHONE_NUMBER">phoneNumber</string>

    <string name="KEY_FIREBASE_EVENT_ID">eventId</string>
    <string name="KEY_FIREBASE_EVENT_TITLE">eventTitle</string>
    <string name="KEY_FIREBASE_EVENT_DESCRIPTION">eventDescription</string>
    <string name="KEY_FIREBASE_EVENT_ORGANIZER">eventOrganizer</string>
    <string name="KEY_FIREBASE_EVENT_EXACT_LOCATION">eventExactLocation</string>
    <string name="KEY_FIREBASE_EVENT_DETAIL_LOCATION">eventDetailLocation</string>
    <string name="KEY_FIREBASE_EVENT_CITY">eventCity</string>
    <string name="KEY_FIREBASE_EVENT_BEGIN">eventBegin</string>
    <string name="KEY_FIREBASE_EVENT_END">eventEnd</string>
    <string name="KEY_FIREBASE_EVENT_PICTURE_URL">eventPictureUrl</string>
    <string name="KEY_FIREBASE_EVENT_CATEGORY">eventCategory</string>

    <string name="KEY_FIRBASE_EVENT_UPDATE_LIKES">eventUpdateLikes</string>
    <string name="KEY_FIRBASE_EVENT_UPDATE_TITLE">eventUpdateTitle</string>
    <string name="KEY_FIRBASE_EVENT_UPDATE_DESCRIPTION">eventUpdateDescription</string>
    <string name="KEY_FIRBASE_EVENT_UPDATE_PICTURE_URL">eventUpdatePictureUrl</string>
    <string name="KEY_FIREBASE_EVENT_UPDATE_EVENT_TITLE">eventTitle</string>

    <!--values-->
    <string name="regensburg">Regensburg</string>
    <string name="accept_data_protection">Datenschutzerklärung zustimmen</string>
    <string name="close">Schliessen</string>


    <!--Categories for events-->
    <string-array name="eventCategorys">
        <item>Alle</item>
        <item>Sommerfest</item>
        <item>Weihnachtsfeier</item>
        <item>Glühweinverkauf</item>
        <item>Demonstration</item>
    </string-array>

</resources>
